覺得自己電腦比人hack左

最近識左一個人

一開始覺得大家都鐘意候戶外活動同埋都好岩傾所以成日約出黎玩

但後來發現佢係撈偏門（有一次睇佢電話發現左好多野，佢好似覺得我地關係開始close，無阻止我，而我問佢好多野佢亦係默認）

跟據我估計佢係會叫人賣著過既女裝內衣之類既野搵錢既人

佢重同我提過好多關於暗網同黑幫之類既事（佢成日強調呢個世界既陰暗面）

慢慢我覺得佢成日都好似掌握到我既位置

我去搵佢既時候佢可以預早話比我知佢唔係屋企（我當時係附近諗住過左去先）

我有一排我唔太想搵佢

但我放工既時候佢經常可以同我撞見同偶遇（我工作地方同佢住既地方好近）

最驚係我而家個FB上面個wish既廣告入面D野全部都係女裝內衣同車零件，而我從來無上過網睇女裝內衣。

重有呢條友早排架車sensor 壞左，D零件同佢D search既好march。

我經己無再同佢聯系，但好多野令我好驚，佢會唔會係hack左我部電腦？（佢試過係我唔係房既時候單獨係我房）

我用APPLE電腦Samsung電話，會唔會係對方真係有方法hack左我？我有咩setting可以改？

求救

光復香港，時代革命

自推十連 用左版面對義士手足唔住
真係好想有人幫拖

9

你驚咪唔好用電腦lor

8

24個比利

好多時候都要用

肯定唔係我
條友識左無耐，我係睇到佢好多以前既對話

7

講真, 同感

支持國貨, 罷用蘋果

堅抽唔係，條友真人黎
我都想係自己亂諗
本來無見條友就似為無事
係個wish廣告搞到我個心好驚

題外話，本地係用開「聯絡」，好少用聯繫甚至聯系，切記。

其實你部電話就一直mon住你黎出廣告
呢方面好多Youtuber都test過, 自己去搵片睇, 大把
如果你有同條友一齊嗰陣講過「架Wish壞咗」之類, 真係唔出奇既

咁換華為算

thanks 唔知點解蘋果個速成有時出唔到開聯字

天下手機誰最美
大家都說是華為

唔係，係WISH個網站，好似amazon個個
佢入面D 推比我既產品全部都係情趣內衣同埋車零件重有一D我完全無search既野 etc 羽毛球拍 figure 之類
我係完全無search過呢類野
反而呢D野好多都似係呢個人會search既野黎

即出mate20pro

6

5

買得過

而家出重有折

4

親 小米也是可以選擇的哦